<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Blog &#8211; LAPTOP HIEULE</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/blog/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress</link>
	<description>hotline:0593800651</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2021 06:42:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/MSI-Bravo-15-Ryzen-5-4600H-02-400x400-1.jpg</url>
	<title>Blog &#8211; LAPTOP HIEULE</title>
	<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Thu mua laptop cũ giá cao Tphcm</title>
		<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/thu-mua-laptop-cu-gia-cao-tphcm/</link>
					<comments>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/thu-mua-laptop-cu-gia-cao-tphcm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hiếu Lê]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 06:42:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/?p=206</guid>

					<description><![CDATA[Chuyên thu mua laptop cũ tại Tphcm. Bạn cần thanh lý laptop cũ của mình với giá cao mà không tốn nhiều thời gian? Hãy liên hệ ngay với chúng tôi. Call: 0937.587.302 Mr Tuấn Địa chỉ: 47/42/11 Bùi Đình Túy, Phường 24, Quận Bình Thạnh ( Vui lòng gọi trước khi tới để không làm mất &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h1>Chuyên <a href="https://muabanlaptopcuhcm.com/thu-mua-laptop-cu/">thu mua laptop</a> cũ tại Tphcm.</h1>



<blockquote class="wp-block-quote" id="thu-mua-laptop-cu"><p>Bạn cần thanh lý laptop cũ của mình với giá cao mà không tốn nhiều thời gian? Hãy liên hệ ngay với chúng tôi.</p></blockquote>



<p><strong>Call: 0937.587.302 Mr Tuấn</strong></p>



<p><strong>Địa chỉ: 47/42/11 Bùi Đình Túy, Phường 24, Quận Bình Thạnh</strong></p>



<p><strong>( Vui lòng gọi trước khi tới để không làm mất thời gian của quý khách )</strong></p>



<p>Để thuận lợi và tiết kiệm thời gian của đôi bên trong quá trình báo giá. Quý khách vui lòng xem hướng dẫn kiểm tra cấu hình ở đây.</p>



<p><a href="https://muabanlaptopcuhcm.com/tin-tuc/kinh-nghiem-thu-thuat/huong-dan-xem-cau-hinh-laptop-macbook/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Hướng dẫn kiểm tra cấu hình Laptop</a></p>



<p>Hoặc quý khách có thể điền thông tin nội dung Laptop cần bán vào Form ở cuối bài viết.</p>



<p>Được thành lập nhiều năm với đội ngũ nhân viên dày dạn kinh nghiệm nắm được tình hình giá cả trên thị trường nên luôn báo giá chính xác, thu mua đúng giá thị trường, không kỳ kèo ép giá. Công ty chúng tôi là điểm đến uy tín khi bạn cần thanh lý laptop cũ. Những câu hỏi trong đầu như: Ở đâu mua laptop cũ giá cao? dịch vụ thu mua có chuyên nghiệp và nhanh chóng không? sẽ làm bạn phân vân… Đừng lo, đã có công ty chúng tôi lo từ A tới Z. Bạn chỉ cần để lại thông tin liên lạc hoặc gọi đến số Hotline sẽ được nhân viên tư vấn nhiệt tình. Mua giá cao nhất có thể. Với phương châm “Thuận mua vừa bán, vui vẻ đôi bên cùng có lợi”</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_313"><img src="https://muabanlaptopcuhcm.com/wp-content/uploads/2018/10/thu-mua-laptop-cu.jpg" alt="Địa điểm mua laptop cũ giá cao tại Tphcm" class="wp-image-313" title="Thu mua laptop cũ TPHCM"/><figcaption>Địa điểm thu mua laptop cũ giá cao tại Tphcm</figcaption></figure>



<h2>Chủng loại thu mua</h2>



<ul><li><strong>Thu mua laptop cũ</strong>&nbsp;Acer các model như: Acer Aspire, Acer Swift, Acer Nitro, Acer Predator., Acer Triton..</li><li>Thu mua laptop Asus các model như: Asus Vivobook, Asus Zenbook, Asus Rog, Asus Tuf, Asus G series…</li><li>Thu mua laptop HP các model như: HP Envy, HP Pavilion, Hp Elitebook, HP Spectre X360, HP Folio, HP Omen, HP Workstation Zbook…</li><li>Thu mua laptop Dell các model như: Dell Inspiron, Dell G series, Dell Alienware, Dell Latitude, Dell Xps, Dell Precision …</li><li>Thu mua laptop Lenovo các model như: Lenovo Thinkpad X1 Carbon, Lenovo Yoga, Lenovo IdeaPad, Lenovo Thinkpad T series, Thinkpad P series, Lenovo Legion…</li><li>Thu mua laptop Razer các model như: Razer Blade Pro, Razer Blade Stealth, Razer Blade Advanced…</li><li>Thu mua laptop Msi các model như: Msi GT series, Msi GL, GP, GS, GE, GV, Msi Alpha…</li><li><strong>Thu mua laptop chính hãng</strong>&nbsp;mới 100% chưa qua sử dụng, nguyên seal giá cao.</li><li><strong>Thu laptop cũ hư hỏng</strong>&nbsp;như: hư main, bể màn hình, vô nước, bị rơi rớt, thu mua xác laptop không sửa được với giá hợp lý theo linh kiện.</li><li>Thu mua các loại laptop xách tay nước ngoài, laptop nhập khẩu US. Bạn có nguồn hàng laptop với số lượng lớn cần bán, hãy liên hệ ngay với chúng tôi.</li><li>Chuyên&nbsp;<strong>thanh lý laptop</strong>&nbsp;dịch vụ cầm đồ, cơ quan, công ty, xí nghiệp, doanh nghiệp, tiệm nét, trường học…Không ngại số lượng. Các cơ sở trên nếu có nguồn laptop cũ lớn cần thanh lý hãy liên hệ với chúng tôi.</li><li>Mua các loại linh kiện laptop như Pin, Màn hình LCD, CPU, RAM, HDD, SSD, Keyboard…</li></ul>



<p>Xem chúng tôi trên Facebook:&nbsp;<a href="https://www.facebook.com/congtythumualaptopcugiacaotphcm/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thu mua laptop cũ giá cao Tphcm</a></p>



<p><strong>Trước khi quyết định tìm tới dịch vụ thu mua, bạn nên đọc qua bài viết này:</strong></p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p><a href="https://muabanlaptopcuhcm.com/tin-tuc/khi-nao-thi-nen-thanh-ly-gap-chiec-laptop-cua-ban/">Khi nào thì nên thanh lý gấp chiếc laptop của bạn?</a></p></blockquote>



<h2>Khu vực thu mua laptop cũ HCM</h2>



<ul><li>Chuyên thu mua tận nơi các khu vực quận huyện Tphcm (Quận 1, quận 2, quận 3, quận 4, quận 5, quận 6, quận 7, quận 8, quận 9, quận 10, quận 11, quận 12, quận Bình Thạnh, quận Gò Vấp, quận Phú Nhuận, quận Tân Bình, quận Thủ Đức, Quận Tân Phú, Quận Bình Tân).</li><li>Ngoài ra chúng tôi&nbsp;còn thu mua ngoại thành như Đồng Nai, Vũng Tàu, Bình Dương, Trà Vinh…….</li></ul>



<h2>Quy trình thu mua laptop cũ</h2>



<ul><li>Khi có nhu cầu thanh lý laptop xin Quý khách hàng vui lòng gọi điện thoại đến chúng tôi qua số điện thoại:&nbsp;<strong>0937.587.302&nbsp;(&nbsp;ZALO,&nbsp;VIBER&nbsp;)</strong></li><li>Chúng tôi sẽ báo giá ngay lập tức khi chúng tôi nhận thông tin cấu hình máy và tình trạng máy , trong trường hợp khách hàng không thể xem thông tin máy , chúng tôi cử nhân viên xuống tận nơi để xem máy và báo giá.</li><li>Nếu khách hàng đồng ý giá. Chúng tôi tiến hành thu mua và thanh toán tiền hàng nhanh gọn, dứt điểm một lần cho khách hàng.</li></ul>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_311"><img src="https://muabanlaptopcuhcm.com/wp-content/uploads/2018/10/thu-mua-laptop-cu-gia-cao-tphcm-min-654x400.jpg" alt="Bạn cần bán laptop cũ?" class="wp-image-311" title="Thu mua laptop cũ TPHCM"/><figcaption>Thu mua laptop cũ giá cao Tphcm?</figcaption></figure>



<h2>Thu mua laptop cũ tận nơi HCM</h2>



<p>Nếu quý khách hàng đã đồng ý bán cho cửa hàng chúng tôi mà lại bận việc hoặc vì lý do nào đó không thể ghé cửa hàng thì công ty sẽ cử nhân viên tới tận nơi để thu mua cho quý khách. Đảm bảo đúng hẹn làm việc nhanh hẹn uy tín thật thà.</p>



<h2>Lợi ích khách hàng?</h2>



<ul><li>Nguyên tắc thu mua của chúng tôi là:&nbsp;THUẬN MUA VỪA BÁN –&nbsp;ĐÔI BÊN CÙNG VUI VẺ,&nbsp;CÓ&nbsp;LỢI</li><li>Nhanh gọn dứt&nbsp;điểm, đội ngũ&nbsp;nhân viên nhiệt tình, vui vẻ , không kỳ kèo,&nbsp;ép giá, không ngại xa xôi.</li><li>Có mặt sau 30 phút bạn gọi đối với khu vực TP HCM</li><li>Làm việc 24/7 kể cả ngày lễ và chủ nhật.</li><li>Nhanh gọn không cần test lâu. Thỏa thuận ưng giá trả tiền tại chỗ không cần bảo hành.</li><li>Nhận thu laptop cũ đổi laptop mới với quý khách hàng có nhu cầu nâng cấp để sử dụng. Giá cả bù trừ hợp lý thuận lợi cho quý khách hàng. Có chương trình bảo hành, hỗ trợ phần mềm trọn đời sau khi đổi.</li><li>Bảo mật dữ liệu tuyệt đối 100%. Chúng tôi sẽ tiến hành xóa toàn bộ dữ liệu của quý khách trong trường hợp quý khách quên xóa hoặc không biết cách xóa. Đảm bảo mọi thông tin cá nhân trên máy quý khách sẽ được xoát hết toàn bộ.</li></ul>



<hr class="wp-block-separator"/>



<h2>Các câu hỏi thường gặp với dịch vụ “Thu mua laptop cũ”</h2>



<p><strong>Tôi cần cung cấp những thông tin gì?</strong></p>



<p>Quý khách gửi thông tin cấu hình laptop thông số như CPU, RAM, HDD, VGA…, ngoại hình và tình trạng máy quá Zalo, Viber, Facebook chúng tôi sẻ báo giá ngay.<strong>Quy trình và thời gian thu mua Laptop?</strong></p>



<p>Khi tiếp nhận thông tin chúng tôi định giá và báo gia thu mua cho quý khách. Nếu quý khách đồng ý bán nhân viên sẽ đến tận nơi từ 15-40 phút khu vực Tphcm.<strong>Tại sao lại chọn địa điểm thu mua của chúng tôi?</strong></p>



<p>Thu mua đúng giá nhanh gọn, thanh toán đa dạng bằng tiền mặt hoặc chuyển khoản. Quý khách sẽ nhận được tiền ngay lập tức. Khi bán cho chúng tôi quý khách sẽ không cần bảo hành. Ngoài ra chúng tôi nhận thu mua tận nơi để tiết kiệm thời gian cho quý khách.<strong>Hình thức thanh toán như thế nào?</strong></p>



<p>Sau khi thỏa thuận giá cả thành công chúng tôi có thể thanh toán trực tiếp bằng tiền mặt hoặc chuyển khoản qua ngân hàng cho quý khách. Bảo đảm sau khi quý khách nhận được đủ tiền chúng tôi mới tiến hành thu hồi máy.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/thu-mua-laptop-cu-gia-cao-tphcm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Trao đổi laptop cũ – Đổi laptop cũ lấy laptop mới Tphcm</title>
		<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/trao-doi-laptop-cu-doi-laptop-cu-lay-laptop-moi-tphcm/</link>
					<comments>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/trao-doi-laptop-cu-doi-laptop-cu-lay-laptop-moi-tphcm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hiếu Lê]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 06:39:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Trao đổi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/?p=202</guid>

					<description><![CDATA[Exchange laptop, exchange old laptop for a new laptop in Ho Chi Minh City Bạn muốn&#160;đổi laptop cũ lấy laptop mới&#160;mà không lo thủ tục rườm rà mất thời gian. Bạn muốn tiết kiệm được một khoản tiền để lên đời một chiếc laptop mới cao cấp hơn, cấu hình mạnh hơn phục vụ công &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><em>Exchange laptop, exchange old laptop for a new laptop in Ho Chi Minh City</em></p>



<p>Bạn muốn&nbsp;<strong>đổi laptop cũ lấy laptop mới</strong>&nbsp;mà không lo thủ tục rườm rà mất thời gian. Bạn muốn tiết kiệm được một khoản tiền để lên đời một chiếc laptop mới cao cấp hơn, cấu hình mạnh hơn phục vụ công việc.</p>



<p>Đừng lo lắng, với chương trình “<a href="https://laptoptitan.vn/trao-doi-laptop-cu-tphcm/"><strong>trao đổi laptop cũ</strong></a>” tại Laptop HieuLe. Quý khách chỉ cần dạo một vòng website, chọn được mẫu laptop ưng ý. Hãy liên hệ ngay với chúng tôi để biết được chính xác số tiền bù trừ.</p>



<p><strong>Call: 0583800651 Hiếu</strong></p>



<p><strong>Email: <a href="mailto:laptoptitan.vn@gmail.com">hieuletrung2208@gmail.com</a></strong></p>



<p><strong>( Vui lòng gọi trước khi tới để không làm mất thời gian của quý khách )</strong></p>



<figure class="wp-block-image is-style-rounded" id="attachment_8263"><img src="https://laptoptitan.vn/wp-content/uploads/2019/11/trao-doi-laptop-800x286.jpg" alt="Trao đổi laptop" class="wp-image-8263" title="trao doi laptop"/><figcaption>Dịch vụ trao đổi laptop tại Laptop HieuLe</figcaption></figure>



<h2>Đổi laptop cũ lấy laptop mới Tphcm</h2>



<ul><li><strong>Nhận trao đổi tất cả các dòng laptop như</strong>&nbsp;Sony Vaio, Acer, Asus, HP, Dell, Toshiba, IBM, Lenovo Thinkpad, Razer, Msi…</li><li><strong>Trao đổi Laptop Gaming, Laptop Workstation, Laptop Ultrabook cao cấp, trao đổi Macbook cũ</strong></li><li>Đổi laptop cũ hư main, bể màn hình, vô nước, xác laptop không sửa được lấy laptop mới tại shop với giá bù cực ưu đãi</li><li><strong>Trade laptop cũ</strong>&nbsp;đã qua sử dụng nếu quý khách có nhu cầu thay thế để trải nghiệm.</li><li>Các công ty, trường học, doanh nghiệp có nhu cầu trao đổi laptop số lượng lớn hãy liên hệ với chúng tôi</li></ul>



<h2>Đổi laptop cũ lấy laptop mới qua các bước sau</h2>



<ul><li>Shop sẽ định giá laptop cũ của quý khách</li><li>Quý khách chọn laptop muốn đổi tại Shop</li><li>Thống nhất giá cả bù trừ hợp lý cho cả 2 bên</li></ul>



<blockquote class="wp-block-quote"><p><em><strong>Xem thêm:</strong>&nbsp;Dịch vụ&nbsp;<a href="http://muabanlaptopcuhcm.com/thu-mua-laptop-cu/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thu mua laptop cũ giá cao Tphcm</a></em></p></blockquote>



<h2>Khu vực trao đổi laptop cũ</h2>



<ul><li>Chuyên mua bán trao đổi laptop cũ tại Tphcm (Quận 1, quận 2, quận 3, quận 4, quận 5, quận 6, quận 7, quận 8, quận 9, quận 10, quận 11, quận 12, quận Bình Thạnh, quận Gò Vấp, quận Phú Nhuận, quận Tân Bình, quận Thủ Đức, Quận Tân Phú, Quận Bình Tân).</li><li>Nếu quý khách ngại di chuyển. Chúng tôi sẽ cử nhân viên trực tiếp tới tận nơi giao dịch mua bán trao đổi với quý khách.</li></ul>



<h2>Trao đổi laptop cũ có an toàn không?</h2>



<ul><li>Khi trao đổi laptop tại Laptop HieuLE. Quý khách được bao test đổi trả sản phẩm 1 tuần. Thời gian bảo hành phụ thuộc vào số tiền bù trừ thương lượng giửa quý khách và cửa hàng.</li><li>Hỗ trợ cài Windows, phần mềm trọn đời. Nâng cấp phần cứng RAM, Ổ cứng lấy giá gốc.</li><li>Trả góp 0% qua thẻ tín dụng. Hỗ trợ tất cả các ngân hàng. Trả góp qua CMND và BLX lãi suất thấp</li><li>Thậm chí chúng tôi còn giao hàng miễn phí tận nơi khi quý khách có nhu cầu <strong>trao đổi laptop</strong>.</li><li>Giảm giá 2% cho HSSV có thẻ.</li></ul>



<p><em>Dịch vụ trao đổi laptop tại Laptop HieuLe uy tín và an toàn 100%.</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://laptoptitan.vn/wp-content/uploads/2019/11/trade-trao-doi-laptop-cu-800x250.jpg" alt="Trade trao đổi laptop cũ" class="wp-image-8264" title="trade trao doi laptop cu"/></figure></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/trao-doi-laptop-cu-doi-laptop-cu-lay-laptop-moi-tphcm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Phân biệt các loại Macbook, đâu sẽ lựa chọn phù hợp dành cho bạn?</title>
		<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/phan-biet-cac-loai-macbook-dau-se-lua-chon-phu-hop-danh-cho-ban/</link>
					<comments>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/phan-biet-cac-loai-macbook-dau-se-lua-chon-phu-hop-danh-cho-ban/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hiếu Lê]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 06:31:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Kiến thức laptop]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/?p=199</guid>

					<description><![CDATA[Apple&#160;luôn cho ra đời nhiều sản phẩm công nghệ thú vị, với những đột phá mạnh mẽ từ thiết kế cho đến cấu hình. Điển hình là&#160;Macbook&#160;được Apple phát triển, hiện cũng là một sản phẩm có rất nhiều tín đồ yêu công nghệ quan tâm. Bên cạnh đó, các chuyên gia cũng đánh giá &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/10/15/1208854/new_macbook_pink_lifestyle55_thumb800_800x450.jpg" alt="hinh dai dien" title="hinh dai dien"/></figure>



<h2><a href="https://www.thegioididong.com/dtdd-apple-iphone">Apple</a>&nbsp;luôn cho ra đời nhiều sản phẩm công nghệ thú vị, với những đột phá mạnh mẽ từ thiết kế cho đến cấu hình. Điển hình là&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/laptop-apple-macbook">Macbook</a>&nbsp;được Apple phát triển, hiện cũng là một sản phẩm có rất nhiều tín đồ yêu công nghệ quan tâm.</h2>



<p>Bên cạnh đó, các chuyên gia cũng đánh giá rất cao về sản phẩm này, khi chính mẫu laptop này đã định nghĩa lại hoàn toàn cách thế giới nhìn nhận thế nào là một chiếc laptop hoàn hảo. Trong bài viết này chúng ta cùng phân loại các loại&nbsp;Macbook trên thị trường hiện nay, và xem&nbsp;đâu sẽ lựa chọn phù hợp dành cho bạn nhé.</p>



<h3><strong>1. Macbook Air</strong></h3>



<p>Đây được coi là mẫu laptop giá rẻ nhất của Apple, đánh mạnh về pin lên tới 12 tiếng, cũng như độ gọn nhẹ của máy để có thể dễ dàng mang vác. Tuy có mức giá khá dễ chịu nhưng máy thể hiện vô cùng tốt khi mang trên mình lớp vỏ nhôm mát lạnh và sang trọng.</p>



<p>Cấu hình của máy sẽ là tương đối ổn nên hoàn toàn đáp ứng nhu cầu cơ bản như soạn văn bản, thuyết trình hay lướt web.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/10/15/1208854/a4_800x450_800x450.jpg" alt="macbook air" title="macbook air"/></figure>



<p>Nhưng do có thân hình nhỏ nhắn mỏng nhẹ đáng kinh ngạc như vậy nên máy sẽ không thể chơi game hay edit các video nặng, ngoài ra mẫu 2017 có độ phân giải khá thấp khi chỉ đạt 1440 x 900 pixel mà thôi. Mức phân giải như vậy chưa thể đạt đến chuẩn màu Retina như các mẫu&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/laptop-apple-macbook-air" target="_blank" rel="noreferrer noopener">MacBook Air</a>&nbsp;2018 và 2019.</p>



<p>Do đó bạn cũng nên cố một chút tiền để lựa chọn các mẫu Macbook đời mới hơn nhằm đem lại trải nghiệm hoàn thiện hơn.</p>



<p><strong>Ai sẽ lựa chọn mẫu Macbook Air này?</strong></p>



<p>Lựa chọn với mức giá “dễ chịu nhất” từ 22- 34 triệu. Cần một thiết kế đẹp, mỏng, nhẹ và chạy macOS, chỉ sử dụng với công việc học tập và văn phòng bình thường và lập trình. Đối với các mẫu 2018 trở về sau sẽ phù hợp với xử lý đồ họa, ảnh và video nhẹ ở mức 1080p (2017 trở về trước sẽ không đáp ứng tốt nhu cầu này)</p>



<h3><strong>2. Macbook 12 (Macbook Retina)</strong></h3>



<p>Đây là mẫu laptop còn gọn nhẹ hơn cả Macbook Air khi chỉ nặng dưới 1kg và được coi là bước thử nghiệm cho màn hình chuẩn Retina. Mẫu laptop này cũng theo chân triết lý tối giản của đàn anh khi chỉ trang bị 1 cổng USB-C duy nhất. Đối với nhiều người ít có nhu cầu kết nối hoặc đang dần chuyển qua kết nối không dây thì hoàn toàn làm họ ngạc nhiên.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/10/15/1208854/img_2218_800x450.jpg" alt="Macbook retina" title="Macbook retina"/></figure>



<p>Tuy nhiên chính điểm thiếu thốn cổng kết nối khiến mẫu Macbook này dần đi vào quên lãng khi cấu hình thua cả Macbook Air và thời lượng Pin tương đương với mức giá cao hơn. Không lí nào người dùng lại lựa chọn Macbook chỉ vì màn hình chuẩn Retina thôi được nên hiện tại sản phẩm đã ngừng bán rộng rãi.</p>



<p><strong>Ai sẽ lựa chọn mẫu Macbook 12 này?</strong></p>



<p>Mình khuyên các bạn không nên lựa chọn mẫu laptop được coi là bước thử nghiệm của Apple này khi rất bất tiện trong quá trình sử dụng.</p>



<p>Tuy nhiên, nếu bạn phải có một chuyến đi xa và mong muốn một thiết bị đủ nhỏ gọn để xem phim, nghe nhạc suốt cả chuyến bay dài thì mẫu máy này sẽ là sự lựa chọn phù hợp.&nbsp;</p>



<h3><strong>3. Macbook Pro</strong></h3>



<ul><li><strong>Phiên bản 13”</strong></li></ul>



<p>Cái tên thôi đã nói lên tất cả về sức mạnh cũng như thiết kế của máy rồi. Cấu hình mạnh mẽ, GPU đáp ứng nhu cầu chỉnh sửa video chất lượng 4K ở mức ổn, đặc biệt là màn hình Retina chuẩn 2K vô cùng sắc nét.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/10/15/1208854/b1_800x450_800x450.jpg" alt="macbook pro 13in" title="macbook pro 13in"/></figure>



<p>Máy sẽ có thêm tùy chọn Touch Bar với nhiều chức năng hơn, đây là một dải màn hình cảm ứng nhỏ trên cùng của bàn phím giúp bạn thực hiện các thao tác nhanh mà không phải nhớ các phím tắt hoặc tìm trên màn hình chính.</p>



<ul><li><strong>Phiên bản 15”</strong></li></ul>



<p>Cuối cùng sẽ là dòng máy được người dùng đánh giá cao nhất bởi chiếc máy&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/laptop-apple-macbook-pro" target="_blank" rel="noreferrer noopener">MacBook Pro</a>&nbsp;này chẳng những mạnh nhất, bự nhất, nặng nhất mà còn …đắt nhất của Apple giới thiệu.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/10/15/1208854/apple-music-playlist-on-macbook_800x450.jpg" alt="macbook pro 15in" title="macbook pro 15in"/></figure>



<p>Màn hình lên tới 15 inch nên phiên bản sẽ khá nặng tuy nhiên bạn sẽ được một màn hình to hơn, đẹp mắt hơn và đem lại trải nghiệm thị giác tuyệt vời hơn. Máy còn được trang bị card đồ họa rời cho khả nặng xử lý đồ họa chuyện nghiệp.</p>



<p><strong>Ai sẽ lựa chọn mẫu Macbook Pro này?</strong></p>



<p>Bạn là người thường xuyên phải làm việc với những công việc nặng nề như edit video, sáng tạo nội dung như các bản vẽ dự án lớn. Yêu cầu một cấu hình mạnh mẽ nhưng trọng lượng máy phải vừa đủ nhẹ. Và nhất là bạn có khả năng chi trả cho một số tiền khá lớn (giá từ 30 triệu)</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2019/10/15/1208854/macbookair_800x450_800x450.jpg" alt="macbook air " title="macbook air "/></figure>



<p>Trên đây bạn đã hoàn toàn có thể lựa chọn cho mình một mẫu laptop ưng ý rồi phải không nào? Nếu muốn mua laptop, bạn hãy đến của hàng HieuLe để mua cho mình một &#8220;em&#8221; nhé.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/phan-biet-cac-loai-macbook-dau-se-lua-chon-phu-hop-danh-cho-ban/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>lựa chọn laptop</title>
		<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/lua-chon-laptop/</link>
					<comments>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/lua-chon-laptop/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hiếu Lê]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 06:17:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Kiến thức laptop]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/?p=189</guid>

					<description><![CDATA[1&#160;Nhu cầu sử dụng Đừng vội mua một chiếc laptop với giá quá rẻ hoặc quá cao, bạn nên xác định rõ nhu cầu thực sự của mình là mua laptop để học tập, làm việc, chơi game hay đơn giản chỉ cần một chiếc laptop có khả năng lướt web là đủ. Dựa vào &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="189" class="elementor elementor-189" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2b93bb71 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="2b93bb71" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-62acec3" data-id="62acec3" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5a5fc6ab elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="5a5fc6ab" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 id="hmenuid1">1&nbsp;Nhu cầu sử dụng</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Đừng vội mua một chiếc laptop với giá quá rẻ hoặc quá cao, bạn nên xác định rõ nhu cầu thực sự của mình là mua laptop để học tập, làm việc, chơi game hay đơn giản chỉ cần một chiếc laptop có khả năng lướt web là đủ.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Dựa vào nhu cầu thực tế chúng ta có thể chia thành một số loại sau:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:list -->
<ul><li><strong>Đối với người sử dụng laptop cơ bản:</strong>&nbsp;Với nhu cầu này, bạn nên chọn laptop có cấu hình thấp vừa tiết kiệm chi phí lại vừa đáp ứng nhu cầu sử dụng của bạn, không quá dư thừa.</li><li><strong>Đối với sử dụng laptop để chơi game:</strong>&nbsp;Nếu bạn chơi những game có đồ họa cao ví dụ như Fifa Online 3, Liên Minh Huyền Thoại… thì nên mua những laptop có cấu hình cao ví dụ core i5 trở lên chẳng hạn thì giúp cho máy chạy mượt mà, giảm thiểu tình trạng máy luôn bị treo, lắc khi chơi game.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m11.jpg" alt="Laptop tiện lợi để chơi game cấu hình cao" title="Laptop tiện lợi để chơi game cấu hình cao"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:list -->
<ul><li><strong>Thiết kế đồ họa, lập trình viên:</strong>&nbsp;Với đặc thù như thiết kế đồ họa hay các bạn lập trình viên thì cần phải trang bị một chiếc laptop với cấu hình mạnh mẽ từ<strong>&nbsp;CPU, RAM, card màn hình rời…&nbsp;</strong>Lý do bạn cần phải chọn laptop có cấu hình cao như vậy bởi vì thường các ứng dụng, phần mềm, công cụ dành cho lập trình khá nặng, yêu cầu xử lý cao.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m12.jpg" alt="Laptop thuận tiện cho công việc lập trình, thiết kế đồ họa" title="Laptop thuận tiện cho công việc lập trình, thiết kế đồ họa"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 id="hmenuid2">2&nbsp;Khả năng chi trả của người mua</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Một máy tính xách tay nhiều tuổi vẫn có thể hoạt động hoàn hảo, nhưng phần mềm mới có thể không tương thích với nó và cách tốt nhất bạn nên thay thế chiếc laptop mới.&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Với người dùng phổ thông thì&nbsp;<strong>7 đến 10 triệu</strong>&nbsp;bạn đã có chiếc laptop đủ lướt web, sử dụng các ứng dụng văn phòng như Word, Excel&#8230; Laptop giá&nbsp;<strong>cao hơn 10 triệu</strong>&nbsp;thì sẽ phù hợp cho những bạn thường sử dụng cấu hình máy tính cao như chơi game, thiết kế đồ họa&#8230;&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m2.png" alt="Khả năng chi trả của người mua" title="Khả năng chi trả của người mua"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><em>(Giá bán được tham khảo tại dienmayxanh.com vào 4/2019)</em></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 id="hmenuid3">3&nbsp;Phần cứng phù hợp với nhu cầu sử dụng</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Như các bạn đã biết, để đánh giá một chiếc máy tính mạnh hay yếu thì phần cứng chính là yếu tố quyết định đến hiệu suất hoạt động của máy.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid4">Màn hình</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Màn hình là yếu tố đầu tiên bạn cần cân nhắc khi mua laptop mới, bạn sẽ thấy rõ giữa chất lượng Full HD với một màn hình bình thường có độ chênh lệch rất lớn.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Hiện nay, 2 kích cỡ màn hình được nhiều người sử dụng đó là&nbsp;<strong>14 inch và 15.6 inch</strong>, màn hình lớn thì đáp ứng nhu cầu giải trí, công việc của bạn tốt hơn. Tuy nhiên, nếu bạn thường mang laptop khi đi làm hoặc đi học như sinh viên, nhân viên văn phòng thì có thể chọn màn hình nhỏ gọn từ&nbsp;<strong>10.1 đến 13.3 inch.</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m3.jpg" alt="Màn hình máy tính đa dạng kích cỡ" title="Màn hình máy tính đa dạng kích cỡ"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid5">Hệ điều hành</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Hệ điều hành trên máy tính đóng vai trò trung gian trong việc giao tiếp giữa người dùng và phần cứng của máy. Chẳng hạn,&nbsp;hệ điều hành Windows chạy trên hầu hết các dòng máy tính, nó cho khả năng tương thích cao, hỗ trợ nhiều ứng dụng, dễ sử dụng.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Với Mac OS cho độ ổn định cao, bảo mật khá tốt, thân thiện tuy nhiên những sản phẩm chạy hệ điều hành này khá đắt. Linux là hệ điều hành mã nguồn mở với nhiều phiên bản khác nhau như Ubuntu, Fedora, … với ưu điểm hệ điều hành này là hoàn toàn miễn phí nhưng khó sử dụng, ít ứng dụng&#8230;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m31.jpg" alt="Hệ điều hành Windows được ưa chuộng" title="Hệ điều hành Windows được ưa chuộng"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid6">Bộ vi xử lý</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://www.dienmayxanh.com/kinh-nghiem-hay/cpu-la-gi-596076" target="_blank" rel="noreferrer noopener">CPU</a>&nbsp;đóng vai trò như bộ não của máy tính, tốc độ xử lý của máy tính nhanh hay chậm một phần do tốc độ của CPU quyết định. Bạn nên chọn mua&nbsp;<strong>CPU của Inter hoặc AMD</strong>&nbsp;bởi vì đó là 2 thương hiệu nổi tiếng, được người dùng tin tưởng sử dụng trong nhiều năm nay.&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Với nhu cầu sử dụng cao như&nbsp;<strong>thiết kế đồ họa, lập trình, chơi game thì bạn nên chọn những CPU core i5, core i7</strong>&nbsp;mới đáp ứng được như cầu sử dụng một cách tốt nhất, còn đối với nhu cầu chỉ&nbsp;<strong>sử dụng đơn giản hơn thì CPU core i3&nbsp;</strong>là đã quá mạnh mẽ.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m32.jpg" alt="Chọn CPU phù hợp với nhu cầu sử dụng" title="Chọn CPU phù hợp với nhu cầu sử dụng"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid7">RAM&nbsp;</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Người mua thường nghĩ máy tính có&nbsp;<a href="https://www.dienmayxanh.com/kinh-nghiem-hay/ram-la-gi-596137" target="_blank" rel="noreferrer noopener">RAM</a>&nbsp;càng lớn chạy càng mượt, tuy nhiêndung lượng RAM chỉ cần vừa đủ so với nhu cầu CPU cần xử lý, thông thường hầu hết người dùng&nbsp;<strong>không cần quá 8 GB</strong>&nbsp;trừ phi họ sử dụng những phần mềm chuyên biệt.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:list -->
<ul><li>Sử dụng laptop ở mức bình thường bạn nên chọn<strong>&nbsp;RAM dung lượng khoản 2 GB.</strong></li><li>Sử dụng laptop cho nhu cầu chơi game, xử lý đồ họa thì cần trang bị&nbsp;<strong>RAM lớn hơn 4 GB.</strong></li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m33.jpg" alt="Dung lượng RAM phù hợp không gây lãng phí" title="Dung lượng RAM phù hợp không gây lãng phí"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid8">Card đồ họa rời</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Card đồ họa rời thường được xem chỉ dành cho các game thủ, hay những người cần sử dụng các ứng dụng liên quan tới đồ họa nặng. Hiện nay trên thị trường có 2 hãng sản xuất chính cho card đồ họa đó là&nbsp;<strong>Nvidia và ADM</strong>, tại thị trường Việt Nam thì đa số người dùng thường sử dụng card rời Nvidia hơn bởi hiệu năng có phần vượt trội hơn so với đối thủ AMD.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m34.jpg" alt="Card đồ họa rời Nvidia được nhiều người ưa chuộng " title="Card đồ họa rời Nvidia được nhiều người ưa chuộng "/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Xem thêm:&nbsp;</strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/kinh-nghiem-hay/card-do-hoa-roi-tren-may-tinh-xach-tay-1119272" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Card đồ họa rời trên laptop là gì? Cách đặt tên? Hãng nào tốt nhất?</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid9">Ổ cứng</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Dữ liệu như video, âm thanh, hình ảnh… cho đến hệ điều hành, phần mềm đều được lưu trữ trong ổ cứng. Ổ cứng ảnh hưởng đến tốc độ sao chép dữ liệu của máy, tốc độ khởi động máy, một số bộ phận trên máy tính bị hư hỏng có thể sửa chữa được nhưng ổ cứng bị hư thì dữ liệu rất khó để lấy lại được, vì vậy ổ cứng rất rất quan trọng đối với người dùng.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m8.jpg" alt="Ổ cứng SSD và HDD hỗ trợ máy tính lưu trữ nhanh" title="Ổ cứng SSD và HDD hỗ trợ máy tính lưu trữ nhanh"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Hiện nay ổ cứng có 2 loại chính đó là HDD (Hard Disk Drive) và SSD (Solid State Drive). Ổ cứng SDD cho khả năng truy xuất dữ liệu nhanh, an toàn dữ liệu cao hơn, tiết kiệm điện năng tiêu thụ hơn ổ cứng HDD truyền thống. Với nhiều ưu điểm vượt trội hơn hẳn cho nên chi phí bỏ ra để sở hữu ổ cứng SSD cũng cao hơn, bạn nên cân nhắc khi chọn giữa 2 loại ổ cứng này.<strong>Xem thêm:&nbsp;</strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/kinh-nghiem-hay/tim-hieu-ve-o-cung-ssd-va-hdd-836226" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Tìm hiểu về ổ cứng HDD và SSD (SSD M2).</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid10">Dung lượng pin</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Pin là một thành phần không thể thiếu khi sử dụng laptop, các dòng laptop phổ thông hiện nay thường có thời lượng pin từ&nbsp;<strong>3 đến 5 giờ&nbsp;</strong>sử dụng liên tục, một số dòng cao cấp hơn như&nbsp;<a href="https://www.dienmayxanh.com/laptop-apple-macbook" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Macbook</a>&nbsp;Air&nbsp;thời lượng pin có thể kéo dài&nbsp;<strong>đến 12 giờ.&nbsp;</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m9.jpg" alt="Dung lượng Pin lâu giúp công việc hiệu quả" title="Dung lượng Pin lâu giúp công việc hiệu quả"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Xem thêm:&nbsp;</strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/kinh-nghiem-hay/cach-kiem-tra-tuoi-tho-pin-laptop-va-nhung-thong-t-804765" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách kiểm tra tuổi thọ pin laptop và những thông tin cần thiết.</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 id="hmenuid11">4&nbsp;Một vài lưu ý khác</h3>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Khi mua laptop mới, ngoài việc chọn lựa kĩ càng về cấu hình phần cứng như RAM, CPU, ổ cứng thì bạn cũng không nên bỏ qua một số chi tiết tuy nhỏ nhưng tiện ích mang lại vô cùng lớn dưới đây:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid12">Bàn phím</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Nếu bạn định chọn mua laptop mới thì nên chọn những máy có bàn phím độ nảy tốt sẽ giúp cho việc nhập dữ liệu trở nên dễ dàng, êm tay hơn. Ngoài ra, nếu chọn mua laptop có đèn bàn phím sẽ rất hiệu quả cho việc sử dụng ở nơi thiếu ánh sáng nhất là về ban đêm, vừa giúp bạn thao tác dễ hơn lại vừa làm cho laptop trở nên lung linh hơn.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m10.jpg" alt="Bàn phím tốt giúp nhập dữ liệu trở nên dễ dàng" title="Bàn phím tốt giúp nhập dữ liệu trở nên dễ dàng"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid13">Trackpad</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Mặc dù Trackpad không có thao tác nhanh được như chuột thông thường nhưng bạn cũng phải để ý nên chọn Trackpad rộng, nhạy và hỗ trợ đa điểm thì khi dùng sẽ tiện hơn, thao tác di chuột nhanh và chính xác hơn.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid14"><strong>Loa ngoài</strong>&nbsp;</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Nếu bạn thích xem phim, nghe nhạc… thì có thể chọn mua thêm&nbsp;<a href="https://www.dienmayxanh.com/loa-laptop" target="_blank" rel="noreferrer noopener">loa ngoài</a>, giúp bạn giải trí tốt hơn, âm thanh phù hợp với nhu cầu sử dụng.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m13.jpg" alt="Tận hưởng giây phút giải trí tuyệt vời với loa ngoài máy tính" title="Tận hưởng giây phút giải trí tuyệt vời với loa ngoài máy tính"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid15">Cổng giao tiếp&nbsp;</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Ít ai khi chọn mua laptop sẽ để ý các cổng giao tiếp được tích hợp trên máy, không phải tất cả các cổng bạn cần đều có trên máy tính. Bạn cần cân nhắc công việc hiện tại thường kết nối những cổng nào để lựa chọn máy phù hợp nhất.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Ví dụ:</strong>&nbsp;Một số laptop chỉ hỗ trợ&nbsp;<strong>cổng Thunderbold 3 và USB-C</strong>, nên bạn sẽ gặp hạn chế khi máy bạn thường phải kết nối máy chiếu.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image -->
<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2015/11/27/747495/m14.jpg" alt="Lựa chọn laptop có cổng giao tiếp phù hợp với công việc" title="Lựa chọn laptop có cổng giao tiếp phù hợp với công việc"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 id="hmenuid16">Chính sách bảo hành</h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Cẩn thận là không bao giờ thừa, trước khi mua sản phẩm nào bạn nên tìm hiểu chính sách bảo hành, thời gian bảo hành, chất lượng bảo hành của các hãng ra sao… đây là điều rất quan trọng bởi lẽ các linh kiện điện tử thường hay bị hư dù là hãng nổi tiếng cũng không đảm bảo hoàn toàn, và giá để sửa chữa cũng không hề rẻ tí nào.</p>
<!-- /wp:paragraph -->						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-13487e4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="13487e4" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-85cb28d" data-id="85cb28d" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-0c08993 elementor-aspect-ratio-169 elementor-widget elementor-widget-video" data-id="0c08993" data-element_type="widget" data-settings="{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-BxcajZxDgw&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;169&quot;}" data-widget_type="video.default">
				<div class="elementor-widget-container">
					<div class="elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline">
			<div class="elementor-video"></div>		</div>
				</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-42ed1ca elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="42ed1ca" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f5b68f9" data-id="f5b68f9" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-b1b2120 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button" data-id="b1b2120" data-element_type="widget" data-widget_type="button.default">
				<div class="elementor-widget-container">
					<div class="elementor-button-wrapper">
			<a href="https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/cua-hang/" class="elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm" role="button">
						<span class="elementor-button-content-wrapper">
						<span class="elementor-button-text">Mua ngay</span>
		</span>
					</a>
		</div>
				</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/lua-chon-laptop/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
