<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trao đổi &#8211; LAPTOP HIEULE</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/blog/trao-doi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress</link>
	<description>hotline:0593800651</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2021 06:40:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/MSI-Bravo-15-Ryzen-5-4600H-02-400x400-1.jpg</url>
	<title>Trao đổi &#8211; LAPTOP HIEULE</title>
	<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Trao đổi laptop cũ – Đổi laptop cũ lấy laptop mới Tphcm</title>
		<link>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/trao-doi-laptop-cu-doi-laptop-cu-lay-laptop-moi-tphcm/</link>
					<comments>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/trao-doi-laptop-cu-doi-laptop-cu-lay-laptop-moi-tphcm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hiếu Lê]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 06:39:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Trao đổi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/?p=202</guid>

					<description><![CDATA[Exchange laptop, exchange old laptop for a new laptop in Ho Chi Minh City Bạn muốn&#160;đổi laptop cũ lấy laptop mới&#160;mà không lo thủ tục rườm rà mất thời gian. Bạn muốn tiết kiệm được một khoản tiền để lên đời một chiếc laptop mới cao cấp hơn, cấu hình mạnh hơn phục vụ công &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><em>Exchange laptop, exchange old laptop for a new laptop in Ho Chi Minh City</em></p>



<p>Bạn muốn&nbsp;<strong>đổi laptop cũ lấy laptop mới</strong>&nbsp;mà không lo thủ tục rườm rà mất thời gian. Bạn muốn tiết kiệm được một khoản tiền để lên đời một chiếc laptop mới cao cấp hơn, cấu hình mạnh hơn phục vụ công việc.</p>



<p>Đừng lo lắng, với chương trình “<a href="https://laptoptitan.vn/trao-doi-laptop-cu-tphcm/"><strong>trao đổi laptop cũ</strong></a>” tại Laptop HieuLe. Quý khách chỉ cần dạo một vòng website, chọn được mẫu laptop ưng ý. Hãy liên hệ ngay với chúng tôi để biết được chính xác số tiền bù trừ.</p>



<p><strong>Call: 0583800651 Hiếu</strong></p>



<p><strong>Email: <a href="mailto:laptoptitan.vn@gmail.com">hieuletrung2208@gmail.com</a></strong></p>



<p><strong>( Vui lòng gọi trước khi tới để không làm mất thời gian của quý khách )</strong></p>



<figure class="wp-block-image is-style-rounded" id="attachment_8263"><img src="https://laptoptitan.vn/wp-content/uploads/2019/11/trao-doi-laptop-800x286.jpg" alt="Trao đổi laptop" class="wp-image-8263" title="trao doi laptop"/><figcaption>Dịch vụ trao đổi laptop tại Laptop HieuLe</figcaption></figure>



<h2>Đổi laptop cũ lấy laptop mới Tphcm</h2>



<ul><li><strong>Nhận trao đổi tất cả các dòng laptop như</strong>&nbsp;Sony Vaio, Acer, Asus, HP, Dell, Toshiba, IBM, Lenovo Thinkpad, Razer, Msi…</li><li><strong>Trao đổi Laptop Gaming, Laptop Workstation, Laptop Ultrabook cao cấp, trao đổi Macbook cũ</strong></li><li>Đổi laptop cũ hư main, bể màn hình, vô nước, xác laptop không sửa được lấy laptop mới tại shop với giá bù cực ưu đãi</li><li><strong>Trade laptop cũ</strong>&nbsp;đã qua sử dụng nếu quý khách có nhu cầu thay thế để trải nghiệm.</li><li>Các công ty, trường học, doanh nghiệp có nhu cầu trao đổi laptop số lượng lớn hãy liên hệ với chúng tôi</li></ul>



<h2>Đổi laptop cũ lấy laptop mới qua các bước sau</h2>



<ul><li>Shop sẽ định giá laptop cũ của quý khách</li><li>Quý khách chọn laptop muốn đổi tại Shop</li><li>Thống nhất giá cả bù trừ hợp lý cho cả 2 bên</li></ul>



<blockquote class="wp-block-quote"><p><em><strong>Xem thêm:</strong>&nbsp;Dịch vụ&nbsp;<a href="http://muabanlaptopcuhcm.com/thu-mua-laptop-cu/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thu mua laptop cũ giá cao Tphcm</a></em></p></blockquote>



<h2>Khu vực trao đổi laptop cũ</h2>



<ul><li>Chuyên mua bán trao đổi laptop cũ tại Tphcm (Quận 1, quận 2, quận 3, quận 4, quận 5, quận 6, quận 7, quận 8, quận 9, quận 10, quận 11, quận 12, quận Bình Thạnh, quận Gò Vấp, quận Phú Nhuận, quận Tân Bình, quận Thủ Đức, Quận Tân Phú, Quận Bình Tân).</li><li>Nếu quý khách ngại di chuyển. Chúng tôi sẽ cử nhân viên trực tiếp tới tận nơi giao dịch mua bán trao đổi với quý khách.</li></ul>



<h2>Trao đổi laptop cũ có an toàn không?</h2>



<ul><li>Khi trao đổi laptop tại Laptop HieuLE. Quý khách được bao test đổi trả sản phẩm 1 tuần. Thời gian bảo hành phụ thuộc vào số tiền bù trừ thương lượng giửa quý khách và cửa hàng.</li><li>Hỗ trợ cài Windows, phần mềm trọn đời. Nâng cấp phần cứng RAM, Ổ cứng lấy giá gốc.</li><li>Trả góp 0% qua thẻ tín dụng. Hỗ trợ tất cả các ngân hàng. Trả góp qua CMND và BLX lãi suất thấp</li><li>Thậm chí chúng tôi còn giao hàng miễn phí tận nơi khi quý khách có nhu cầu <strong>trao đổi laptop</strong>.</li><li>Giảm giá 2% cho HSSV có thẻ.</li></ul>



<p><em>Dịch vụ trao đổi laptop tại Laptop HieuLe uy tín và an toàn 100%.</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://laptoptitan.vn/wp-content/uploads/2019/11/trade-trao-doi-laptop-cu-800x250.jpg" alt="Trade trao đổi laptop cũ" class="wp-image-8264" title="trade trao doi laptop cu"/></figure></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://levutrunghieu0.github.io/mywordpress/blog/trao-doi-laptop-cu-doi-laptop-cu-lay-laptop-moi-tphcm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
